Youtube點樣先可以有1000個訂閱

拍咩片

開分身訂閱自己

我得5個GMAIL喳

垃圾片

話自己黃呃到手軟

1000 subs咁簡單都做唔到咪諗住營利喇

巴打有興趣既可以睇下呢本書
係由2位外國出名既youtuber寫既,入面有好多Tips教新手點整youtube
我最近都學玩youtube同睇左本書
加油!

7左無貼圖自

俾錢支那人買

要靠書即係冇天份啦 瑞士山區肺咩
1000個訂閱都要問 證明呢範錢唔啱樓豬賺

咁其實書都係其中一樣道具
用幾蚊美金黎學下人地幾年既失敗,從中學習,好過自己慢慢摸

你岩

多謝你
會好好研究

1000都做唔到，你放棄把啦

加油努力
我相信只要你個channel提供到價值比其他人就OK.
書入面有講到一樣野叫Consistency,恆心好緊要

叫連登巴打幫手訂閱

有冇人有興趣用TG 交流下 YouTube channel 嘅野？
最近都有研究開 同埋見到有巴打組人一齊搞 所以都想睇下有冇其他巴絲感興趣

有！

組人一齊搞係學習定真係一齊搞個channel
不如一齊互相訂閱同share

好似大阪乞衣咁周圍乞搏上位

我都有興趣,一齊交流下

咁我開個group

有興趣就入嚟